關於811港島東路線一問

最近小弟係屋企group日屌夜屌
屌到屋企班港豬終於捨得出嚟行
今朝佢地wtsapp同得講筲箕灣條路就係811遊行嗰條路
但我記得811應該係維園起身然後行去北角
而家消息有啲亂，我又怕屋企人收錯風我自己又收錯風
想上嚟睇睇到底而家條路線係點

BTW 811係我生日，十九幾個屋企人肯出嚟遊行真係我最大份生日禮物，多謝屋企人

Push

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量